[認真L]你地覺得連登仔真正平均月入幾多？

個個都40k 唔通個個都40k咩
個人認為連登仔都醒目 應該平均25k到

庇護工場人工應該冇咁高

4k